五一黃金周 + 黑警攬炒商場，對藍店傷害加乘

本身食黃金周都只係有利黃店, 依定黑警掃埋商場
連藍店雖一依賴生存既周末晚市都無埋
簡直係將傷害放大化
掃完場, 再去幫襯黃店, 無得輸

新城市有黃店?

黃店都係小商戶多, 係商場既多數藍

好彩多數黃店都係小店商場入面嘅黃店唯有下次幫襯

藍店自求多褔了

手足玩完好走
記得去黃店食返個dinner

大家食完飯咪去唱下歌囉
冇成本又可以玩野

無狗嘅配合其實我哋真係搞唔死啲藍店
多謝晒佢哋

又冇左晚市

1915 東港城元氣好多人

之後應該要補償返新城市入面少有嘅黃店 爆買佢地

新城市落閘冇所謂，最緊要隔離瀝源富東閣比人懲罰。

沙田好野

有呀，頂樓有間mimila